<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Primera web Laura Garcia</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content on Primera web Laura Garcia</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Sep 2021 12:58:29 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Resultados de búsqueda</title>
      <link>http://example.org/buscar/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Oct 2021 09:58:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/buscar/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cova</title>
      <link>http://example.org/noticias/cova/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 12:58:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/noticias/cova/</guid>
      <description>Nuevo rescate por parte de Zarpa    Características Especificaciones     Nombre Cova   Sexo Hembra   Fech. nacimiento Enero 2019   Tamaño Mediano   Raza Mestiza      Fue rescatada en agosto de este año junto con su hermana Roda, gracias a la ayuda de un pastor. Roda ya está adoptada. Ahora Cova busca su hogar definitivo.
Cova es una perra con mucha energía y, ante determinados estímulos, reactiva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formulario</title>
      <link>http://example.org/formulario/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 09:58:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/formulario/</guid>
      <description>Formulario </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Weimaraner</title>
      <link>http://example.org/razas/weimaraner/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 09:48:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/razas/weimaraner/</guid>
      <description>Info. general Especificación     Región de origen Alemania   Otros nombres Weimi    Fantasma gris    Fantasma de plata     Descripción: El braco de Weimar (en alemán, Weimaraner) es un perro de caza especialmente dotado como perro cobrador.
Su pelaje, corto y espeso, le protege muy bien de la humedad; esto le permite ser un cazador eficaz en terrenos pantanosos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luna</title>
      <link>http://example.org/noticias/luna/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 01:46:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/noticias/luna/</guid>
      <description>Nuevo rescate por parte de Zarpa    Características Especificaciones     Nombre Luna   Sexo Hembra   Fech. nacimiento Mayo 2019   Tamaño Grande   Raza Cruce mastín español      Fue recogida por los empleados de una fábrica ya cerrada, y está en Zarpa desde 2014.
Del carácter de Luna destaca sobre todo lo cariñosa y sociable que es.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lilo y Stich</title>
      <link>http://example.org/noticias/liloystich/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Sep 2021 01:24:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/noticias/liloystich/</guid>
      <description>Nuevo rescate por parte de Zarpa    Características Especificaciones     Nombre Lilo y Stich   Sexo Hembra y macho   Fech. nacimiento Agosto 2021      Estas minipanteritas son macho y hembra, son muy cariñosos y piden mimos sin parar. ¡Imposible no morir de amor!
Solo hay una cosa mejor que tener un gato y es tener dos. Ver como comparten todo, como se cuidan entre ellos, como duermen abrazados, como juegan… ¡Sería ideal que estos hermanitos fuesen adoptados juntos!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Faada</title>
      <link>http://example.org/protectoras/faada/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Sep 2021 09:53:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/protectoras/faada/</guid>
      <description>Dirección: Rambla Prim, 155-157 Entresuelo 2ª 08020 Barcelona
Web de Faada
Descripción: Somos una fundación privada, independiente y sin ánimo de lucro activa desde 2004. En nuestros inicios empezamos con la actividad principal de apadrinar, adoptar y rescatar animales salvajes y de compañía. A raíz de la experiencia adquirida como profesionales del sector, en 2012, decidimos iniciar un proceso de transformación interno. Sabíamos que había llegado el momento de poner nuestro conocimiento y recursos para incidir en las causas de forma más estratégica trabajando desde la acción en el ámbito social, legislativo y educativo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dachshund</title>
      <link>http://example.org/razas/dachshund/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Sep 2021 09:48:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/razas/dachshund/</guid>
      <description>Info. general Especificación     Región de origen Alemania   Primeros registros 1870   Pelaje largo/corto    café,negro,moteado   Orejas largas     Descripción: El dachshund, también llamado teckel, perro vienesa o perro salchicha, es una raza canina. Su peculiar fisonomía se debe a una mutación genética conocida como bassetismo, que dota a los ejemplares de unas extremidades cortas en relación con el tamaño del cuerpo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Golden Retriever</title>
      <link>http://example.org/razas/golden-retriever/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Sep 2021 09:48:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/razas/golden-retriever/</guid>
      <description>Info. general Especificación     Región de origen Escocia   Primeros registros 1850   Tamaño 51 – 61 cm de altura a la cruz   Peso Machos: 32 – 37 kg    Hembras: 27 – 32 kg     Descripción: El golden retriever o cobrador dorado es una raza de perro que se desarrolló alrededor de 1850 en el Reino Unido, más concretamente en Escocia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bull Terrier</title>
      <link>http://example.org/razas/bull-terrier/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Sep 2021 09:43:10 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/razas/bull-terrier/</guid>
      <description>Info. general Especificación     Región de origen Inglaterra   Primeros registros 1875   Tamaño mediano   Peso 28 kg     Descripción: El Bull terrier o bull terrier inglés es una raza canina de la familia de los terrier. Son conocidos por la forma única de su cabeza y sus pequeños ojos en forma triangular. Su temperamento ha sido descrito como amante de la diversión, así como activos y graciosos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zarpa</title>
      <link>http://example.org/protectoras/zarpa/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Sep 2021 09:42:46 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/protectoras/zarpa/</guid>
      <description>Dirección: Calle Colón 6-8 Zaragoza (España), C.P. 50007
Web de Zarpa
Descripcion: Los objetivos de la ASOCIACIÓN son los que se recogen en el capítulo I de sus Estatutos y que se resumen en la realización de todo tipo de actividades y acciones legales necesarias para mejorar las condiciones de vida de los animales. La ASOCIACIÓN considera que los problemas de malos tratos, abandonos y crueldades con los animales son una cuestión educacional, por lo que llevará a cabo un programa con todo tipo de campañas educativas e informativas a distintos niveles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>http://example.org/contacto/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Sep 2021 09:58:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/contacto/</guid>
      <description>Contacto de información    +34 665 12 68 93 - teléfono
  protect&amp;amp;razasESP@gmail.com
   Puedes adoptar a través de nosotros, o accediendo directamente a la Web oficial de Zarpa. Para más información contacte con nosotros.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
